又一城大討論區 (21)

Lm

Pass/fail之後個f點計gpa
反而letter grade failed咗就唔計gpa

申請轉pass fail係咪一定批

pass or fail 同出grade會唔會分開兩個標準去計

gpa絕無意義

想問份form係要親身交去department？

果科F左 gpa points計0囉
不過咁又幾好 對拎基本上一定pass

哦？
咁補翻既話先計
定補完要再除多科？

啊 我諗我get錯 你意思係retake嘅科㨂左pass fail會點？
我估係replace返 唔會蝕左gpa掛 打去問問dept好啲

Errr我意思係 喺pass/fail system之下
如果我今個Sem fail一科
下個Sem 要retake嘅話
今個Sem個f都會計落gpa嘅話係點操作？
下次補翻嗰個result可取代翻？
定係照0 照補 然係gpa當多一科咁除？

Sorry新生唔係好識

可取代翻 到時你gpa會升返 不過張transcript點都會話你有fail過

下次retake果陣應該冇得比你揀pass fail 如果今個sem冇信心就將呢科揀pass fail啦

唔該你

有幾多tutor係會係canvas出返啲asm分比我地睇

同問 幫推

下 應該唔洗喎 個個番去既話 city仲得了

有信心就揀letter grade
無信心咪揀pass fail

Apply咗又唔係一定批

咁當然 姐係咁講姐

你覺得點先會批

我都唔知 你知個別有啲professor係神經質嫁啦

咁係咪sd email去返個department到就得

BANL人係咪已經準備報Data Min等批

個人覺得係 特別係email入面佢寫 forward to ARRO

有冇人知transcript揀岀Pass同岀grade有咩好定唔好？會唔會影響將來報exchange同postgraduate？

同問，另外自己有一科已經sure 有A ，咁我其他科全部轉Pass 好唔好...但其他科既project好比心機做...轉咗pass好似白費心機咁..掙扎緊要GPA定咩好..

有一科GE唔係自己熟嘅野諗住轉P/F
其餘自己core雖然係paper多 但都諗住搏下

有無平時分睇

我有一科會A梗，咁我係咪應該將其他科都轉曬做P/F?

有冇懶人包點搞
唔sure幾科A/B grade 點算

有冇人決定一科都唔轉

有冇打算P/F哂嘅人

咁有信心

睇下自己cgpa幾多 有信心拎到高過佢就letter grade 冇信心就pass fail

E.g. Cgpa 3.3
Course A 預計拎 B 就應該揀pass fail 就算B+都唔好搏 因為最多平手

第時見工 見到你無端端有科係 pass/fail
咪好似有啲此地無銀

見工會睇呢啲架咩

想問city計grade係拉curve定cut off?
Ma1006如果test低過mean 0.3分 假設其他人同我assignment都滿分 是咪冇可能攞到b+
因為佢個mean都幾高下 成77.3

ge一定轉，成班groupmate交垃圾

个....

睇department, 人院就set死5分1個grade

你地有冇諗過全部轉曬P/F 點知最後最差嗰科冇Approve P/F GPA跌到仆街點算

正常都會approve怪？

即係人院拉curve?

5/1 定5分 一個grade

70-74 B+ 75-79 a- 如此前推後推

咁正嘅
70就b+
商科應該70係b-

屌，全部寫文題點比， 你估下下比a range咩， 1科睇返10份reading先

想問pass n fail張form係Sd email交定親身交

同問

Arro叫問返開course果間院

Account department唔洗轉啦
有david yip係度 一定唔會批

下年要夠cred簡科轉唔轉好
驚陣間轉左之後fail 無咗3cred

咁你唔揀 ，fail咗都唔計cred
你本身f唔f 唔關揀邊樣事掛

計grade f左都唔計cred?
咁我都係轉了 原本唔知

有冇人知填完email 去邊？

Ac department個David Yip直頭叫啲學生唔好apply pass n fail 連其他course都唔好apply

個吹水佬有冇講點解

話唔好睇
跟住又話gpa唔重要

話會影響日後考專業試既資格或者考master既機會

逐個comment負評個條撚屌
係呀 講緊你呀
小心出街比車撞死

其實佢咁樣講同話中學有缺點會影響入唔入到大學有咩分別

P/F email 直接send 畀個科prof？

lm

如果CB2400 (Micro-econ) 想攞A letter grade, 大概要咩分? 85夠唔夠？

最好笑係佢自己又話gpa唔重要
咁show唔show grade都唔重要啦

Year 1未有Cgpa點好

Btw 有冇Ching 知cb2500 information management 要幾多分先pass

你mid term 同proj做成點

yr 1就咪搞咁多嘢啦
其他yr都未出聲

GE有group project嘅話 又覺得唔會係全班最top果幾組 就果斷揀pass n fail 其他major course唔可以一概而論 所以唔比意見

依家pass n fail搞到冇心機做asm
如果亂咁做係咪真係會fail

我都係

我想問個 academic unit係寫to邊個

完全唔識點搞

出grade比你個個department
好似 department of accounting

屌... microecon份asm原來係12:05pm deadline
我以為係夜晚... 佔85%...
係咪可以諗定retake...

城市廣播 City Broadcasting Channel (CBC)
3 分鐘 ·
【城大即時】

1545 城市大學南山村入口出現防暴警察及消息員，警方指大學內懷疑有爆炸及危險物品，即將作引爆，又有警員進入校園範圍內，呼籲在場人士離開。據城大學生會稱，警方在未有通知學生會的情況下進入校園範圍。

攝/icy

如果fail硬係咪揀letter同pf都冇分別

係

正式宣布城大以後改名叫篤大

屌你老母篤灰狗

有科midterm+assignment 計4成 total攞左90%左右
黎緊仲有個online exam 計6成

諗緊搞P/F好唔好 呢科好撚難

Participation 佔2成有100, Midterm 佔4成有95,project 佔4成得70, 仲轉唔轉p/f 好

一定唔轉

Ma 1200 上年test 90分
唔知點解會b+左
Ma1200 太多人高分
會拉curve

原本coursework好似計得15%今年無埋考試 得功課+midterm

不過佢份midterm唔同時段又唔同樣

Midterm 得60% 係咪c 硬

做咗optional assignment未

做咗可以拉低midterm個ratio

做左 問曬人 d assignment 係冇問題 係份midterm....

assignment 1+2 各10%
optional assignment 30% midterm 50%
功課A哂有80%喎

Hall refund會唔會入返落自己個銀行ac?

係咪要send去 general office 嗰個email？

"some majors may not allow pass-fail this course"

下，去exchange/ summer exchange tran cred咪全部仆街

Ma1200
Test 冇90分 準備交pass fail form
我地班勁多人 都100

mean 都去到70幾
唔夠人玩
唔想爛grade 就交form

不過pass fail依啲core subjects記得問定自己major畀唔畀咁玩

想知邊度搵到course offering units既email

Major 就send 返自己department
Ge,唔係major既科就send比course leader

我會叫你交左pass fail form 算
唔好諗，多人交 ，比壓力佢 ，迫佢approval

要講拉curve Phy先精彩
只計功課人人>95%

屌咪全部上網抄

Credit transfer唔同pass/fail，去exchange有埋外國大學張cert show到個grade

department唔應機

以我所知
CS EE MA department 分別應左機

如果未應機 可能
1 收唔到
2 收到 見唔到 （你個email title太7）
3 send 錯email (錯左 就send 比course leader)
4 避緊難 仲未返工
5 未決定好
6 已reject左 （reject左 不會通知，等到20 號上aims 睇）
7 想一次過一批決定

最好同一科 有大量朋友send pass fail form ,比professor ，令佢了一有點壓力 ，可能會易approval !
因為如果得你一個send 證明 得你有問題 ，所以理得你！
如果有大量人send ， 證明真是存在不公平 ，就可能易approval

收唔到朋友 ，只好等待 ，直到20號 上aims or等收email

以上是純粹亂up ，有任何風險問題 ，請自行承擔結果！

因為往年一開sem 就講到明個teaching assessment
而家sem 尾提早完sem 同取消exam
本身study plan 打亂左
同平時根本就唔同情況
想知自己平時d 分再去決定有咩問題?

都係有1-2 個courses好難決定， B+ 同a- 表現差唔多，但係gpa分差幾遠。

應該唔會
入得Account summary最直接就係下個學期交學費/Hall Fee時可以扣返條數
如果已經final sem，可以去ARRO/FO要求Refund by cheque / Auto Pay

Cs major email左pass/fail form去cs dept，過左兩日都係未應機

星期六日
等下啦

我星期三個陣Send

依家city有無地方係可以返到去print野

好多essay寫啊

門口轉彎個computer room
好似有開

話說你地係點簽名
要print落黎簽完再scan？

.....ching你智力正常？

定係打字就得

我google signature相

我scan

SU影印中心都印到
入面而家有學校printer啊

有埋電腦可以駁住print 定要自己帶電腦?

有無人做緊MA online exam

Ching做緊？

想問宜家應該經咩路入學校

未呀

本身可以用Cut Price出面啲電腦印 但而家爛晒 所以要自己帶電腦

任何一個入口拎住學生證就入到

有冇人轉pass fail嘅request 係有回應架
有嘅出句聲

有冇city 既master of english既評價?

我send咗三科，全部都冇覆我

有無人想討論is3331 assignment
tg: cityuleo

Cb2402 macro econ quiz 38/40 39/40 midterm. 34/40 有無可能a range? 唔該晒

我前日send 到e加都未收到

Dear Student,

Your grade(s) for the following course(s) was/were updated on 06-12-2019 :

EE2301 Basic Electronic Circuits
EE2000 Logic Circuit Design
EE2302 Foundations of Information and Data Engineering

Please check your course grade(s) and academic standing from AIMS (Select "Student Record" Menu and then "Grade Display" from "My Academic Record"). For grade(s) of optional course(s) offered by the School of Continuing and Professional Education (SCOPE), please obtain directly from SCOPE.

Academic Regulations and Records Office

06-12-2019

去Aims 見到打X ，但有credit
求解釋

視大都好拎出黎講

想問吓pass fail嗰到係咪要逐科逐科send？
因為我見佢張form個table有4行畀我填4科咁，所以係咪可以一次過係張form到填幾科咁send？
感激

我之前係40/40 40/40 35/40 都係A-，考試唔知。Macro 條curve高到

有冇人淨係留翻1科出letter grade

我

每個course offering department一份表

諗緊會唔會好柒，但真係其他科都肯定爛grade

想問下apply pass/fail sd email去department度係咪sd去website general enquiry個個email度？

ac 巴絲點睇david yip 段野

叫人唔好轉P/F, 會影響qp conversion既exemption

Btw 有冇巴打諗過dean list 問題一陣會唔會有人用一科A-屈個dean list 番黎

dean list一定要4科以上有派grade

Arro 果度唔係話earn 夠4科credits 同過3.7 就得咩

就算你堅持揀
佢都唔會批

AC科好玩？ 未聽過讀AC既人講過
有無考慮轉做major

Ching試左？

佢講到明唔會批啦
除非你有特別理由說服到佢

巴打sorry佢邊到有講

因為我諗住得呢一科唔apply passfail quiz個mean係34.9 34.7 midterm係33.2 咁睇有無a range 今次佢話quiz同midterm 邊個高grade計邊個

有冇人會apply GE?

想追hon1科靚grade拉下都好

想問報exchange form入面extra-curricular同scholarship個到重唔重要
無既話係咪實無offer

有科GE個group project 做得麻麻地諗住apply

如果攞過scholarship 可能會俾小啲funding你
利申 攞過幾個scholarship SEF得幾千

apply 咗但個dept 仲未覆我

GE要交張form去邊？

我嗰科send咗email嚟話可以apply
諗住過兩日先send去

交去你科GE個department呀

我都係
Group project佔好多分

你都知點計grade 而你quiz咁高分
咁有咩好問

Add drop period通常會喺幾時？

thx

本來諗住exam 可以拉。但而家冇左考試。直接等收皮

要佢send email 先可以apply ？ 唔怪知佢冇覆我

要架咩 唔係咩科都可以sd咩

有冇人讀EN course approve咗p/f?

我都唔知星期五send email 都依加咩都收唔到打算直接翻去問嗰dept

想問而家hall係淨係比宿生入定城大學生都入得？

有科靠兩份assignment同midterm計grade
Assigment全部滿分(一份出咗，一份未出但我估最多都係錯一題)，不過呢個我諗應該正常人都滿分
midterm滿分70但我爛咗grade得50分
個mean就40，高10分我都唔知夠唔夠拎A
見到最高有人滿分

如果aim A嘅話係咪應該轉定Pass/Fail?

唔俾訪客

其實想問全部科都做得一般嘅話係咪轉哂會好d

ge好撚鐘意重gp

City依家有冇地方可以print嘢

想問下申請p/f 張form邊度down?

SU影印中心

上星期email有

你咁叫爛左grade 唔講仲以為你串緊人添

同滿分果啲比我咪爛grade

同零分果啲比你咪靚grade

有冇ge course介紹？

係唔係開course department個office/email？

想問聽日city有乜係開
想返去印嘢 但見佢話拉把下星期先會有限度開放

去exchange都會有影響咩

12月30號開始

有無人知Management大概咩分可以攞B+

排名高果堆就有影響 雞U冇咩分別

Ac2

轉pass/fail份form係咪send去department就得?
唔洗send比個老師?

CCIV 咩分有A range?

UE 拉唔拉curve? 80% 大約咩grade?

好奇佢sem a dean list會唔會改到要12credit 有grade先得

有無人知韓文要幾多%先有B+? 同埋人院啲科岩岩好過mean通常咩grade?

我之前placement 淨係可以reg 3cred 咋喎

我見佢寫每個sem又話最少要reg 12 cred

原來可以reg 3 credit only 咁想問下學費都係照舊?

一個禮拜返四日工，得一日上堂咋喎.
btw 可能個個school 唔同

少過6credit 學費減半

因為我試過 ，不過你要交表比department
詳情問你科既department

MA （account）個online exam 唔過average有冇B grade 攞？

想問轉 pass/fail 對exchange有冇影響㗎？？

Yr1 未揀major 轉pass or fail 會唔會影響揀major

Request form send 完
有冇人收到對方既reply
有啲驚佢地會miss email

以免中伏 問你個department先

四科有三科收到

想問下係咪直接send去department到就得？

直接計成科total 既分啦

total 得80% 係咪應該轉pass or fail

Yes

頂 咁好既
咩dept黎

搞乜個個留言都會有負皮

有隻心理變態追住負皮
連續幾個post都係咁
已經慣晒

未收到

條友好快手

25分鐘就食左3個負皮
得閒到呢

已經4個負皮

封email 點寫？

按正常應該係b range 但係如果佢拉curve就可以88了

想問下reg科個三個時段係指啲咩？

酒樓仲有冇開？

有

CityU campus 依家仲有無畢業禮既backdrop可以影相？

今個sem reg左 fitness course既出左grade未？
想申請康文署gym room

暑sem經驗係放grade果日出埋

唔該巴打

不嬲dean list條件都係要最少12cred今次我再問major leader 佢問arro覆話今個sem會睇
-喺個dean list既人有無轉過任何科做pass/fail
-呢啲科如果如原本計既話 sgpa係咪都係高過3.7

如果轉左一科，但係都仲有12cre呢
如果我sure all有3.7仲洗鬼轉p/f咩

未有

有冇人知道city補牙洗牙幾多錢？

佢收費都計時間唔計項目
無記錯每節時間收費$80-90

all $98 @ 20mins

Thanks

有冇人知幾時出成績表～

點解仲未收到 pass fail results ?

邊有咁快，1月8 先grade release

AIS under processing

想問下讀完Japanese 2想讀3 但8/1先出grade 咁到時未冇晒位

豁唔豁免到讀ELC0200B係唔係要派grade嗰日先知？

我都想知

想請問下CCCU有冇得申請pass or fail grade?
我冇收過有關既email

可以照reg架 我試過

final year先想學日文 有冇巴打講下易唔易讀/易唔易明

I go to school by bus程度 但最好背好50音先開始上堂會好啲

轉走咗1條以上A range揮手， 點解唔肯出早

唔同學校 你問返你個邊嘅教務處啦

CCCU唔關City事

其實個d日文班有冇得sit堂

有冇人take過Spanish? 難唔難？

係唔係已經批晒所有P/F嘅申請？ 會唔會遲多幾日再批？

我一科都唔㧗

會唔會佢地未開始搞？

應該未搞哂 佢封email寫左如果再有update會再send email

有冇人申請paper add drop已經成功？

ss dept 係咪未批

有冇人department一科都冇批到
咁俾人申請黎做嘜柒

16號夜晚11點先send去department之後一封reply都冇睇怕皮已收

我6號send 一封reply 都收唔到

睇上面巴打好似話我department已經reply咗

點先睇到自己apply既科有無approve到？利申之前係收到confirm email

dnlm ace

confirm email / approve email兩封都未收到
會唔會miss咗

懷疑次次dept of ef收到email都唔會覆

啲assignment全部亂做
有啲擔心唔批

好難

外文exchange讀，又唔洗怕grade, 環境又好

暫時有冇人係aims 度有course轉咗做pass/fail?

自己睇張form

有冇人親身交form收到email?

有無人申請microecon(CB2400)係有approve到或者收到reply?

CB2300 approved pass fail

有冇ee同學仔有批pass/fail?

有冇人CB2200 approve咗p/f

點解同一科有人 approved pass/fail, 但係有人唔得?

Ma1200 我識有人 收唔到approved pass fail
但好多人都收到 成功左pass fail

係唔係好似hku 咁 要拎到c grade 以上？

20號都收唔到approved pass/fail 係咪已經無望？

同問連通知我收到request form嘅email 都冇

圍一圍爐 btw20號全部公佈結果？邊度寫呢樣野

根本冇講過
大把人都未收到啦

四科得兩科得

有幾個朋友申請>3科 最後都係得2科approved

想問下 又一城駁城大果條電梯同時光隧道有冇開
近排要番去

冇開,搭党鐵ge 話要去C1出口轉右直行出去

搵牆開咗ge 門口，show 卡入去

依加牙醫有無䦕？

三科都成功左

邊科

AIS dept

邊三科呀 聽講啲language 科 日本婆唔批

到底幾時先批到passfail

喺aims見到申請咗個課轉咗pass/fail (special approval)
但未收到email

想問係Aims邊到睇到... 完全搵唔到

喺個新course registration 介面
再㩒入view registration information
Click入active registration 個頁就見到grade mode會係letter grade/ pass or fail

我都係誤打誤撞 未必個個都係咁

收到email apply 4科全部approve

冇apply Japanese 想睇下自己去到邊

Could anyone take some time to help me finish this questionnaire please, thank you very much.

有冇師兄讀過ef 4314 (corp. finance)
難唔難？靚唔靚grade?
thx!!!

要求奧委會終止北京辦2022年奧運 ！

正常
好似火箭左

有冇人試過淨係轉tutorial時間?
有科Core既tutorial成5點先上，想調去12點。
請問係咪要將嗰科既Lec同tut drop咗先 再add番岩既落去就得?

唔洗
同時drop tut再add別一個tut就得

黎緊30號reg 科,係咪一定要用新個個system reg先得,定舊個個system仲可以用黎reg?

同問 我而家仲要揾唔返自己啲pre-reg

另外仲有德國聯署要簽呀, 得番二日

你睇下Enzo Mazak 幾撚失望 你睇下幫我地嘅人幾撚失望

有冇人知clc 嘅TA section 同T section個分別係咩?

自膠 開舊system就睇到分別 做好一個system有冇咁難

想改善英文speaking
想問學校有冇d咩資源幫到手

想問下financial management 邊個教得好啲？

想問下新system調tutor時間係 剩係同時add CRN同drop舊果個tutor 定係要連埋lecture一齊drop完再add

想問下其實係咪可以照用舊system reg科

你地覺得個新reg 科system點？
我覺得好慢
以前10秒內可以load完
今次要load成10分鐘先reg到

試左 可以的

代POST
收MKT4637 not for mkt位
可面交

覺！我都load 左15 分鐘先得！

真係好彩無聽佢老點照用舊system

新嗰個system慢過阿婆過馬路 唔好用嘅

我用新嘅無事
一分鐘reg完

用舊system都ok快 事但啦reg到科讀就算

想收+1
得20個位點夠人爭

有冇話一個course要有幾多人先唔會被cancel
利申：reg咗科比較少人揀嘅

想問下新嘅系統係唔係就係year one sem a 用開嗰個?

想問如果closed section係咪paper add唔到？

好似15個
利申：之前讀過一科得16個人

最低紀錄係3

有冇人知prerequisite and test score係咩error?🙏🏻

有冇course得1個位而又真係成功開過？
ma dept今個sem有2科major electives得1個位，好奇怪

有冇巴打絲打收到sem A 既scholarships?
利申cb

新system真係好垃圾 揀reg邊個sem都load成分鐘 揀完又load幾分鐘
個版面仲要搞到勁亂 好花巧 好似將舊個啲嘢全部炒晒落同一個版面咁
舊個個又快 功能分明 個版面幾行字一眼睇完
利申 填咗份survey

果2科開得一個位既擺明係為你而設，等你畢業
我講果科3個人係原本有90幾個位，用lecture hall上既course估唔到照開

German 4係咪個個sem b都開 好鐘意Thomas

英文GE course 既CHEUNG Allan Chu Lim同 BIRCH Peter Robert
兩者kill 唔kill，邊個好d

20號收到email話得一科可以pass fail 過兩日收到封係話全部科approved 而家再check唔見咗新嗰封 咩玩法

幾時放grade?

CLASS requirement COM1101定SS1600好?

想問如果想由EE轉去社科 （犯罪+社會學）係咪冇可能
有冇成功例子

求放IS2502 L02
MGT4307 SA1
得5個位 sad

未批

想問下cb2041 game theory 伏唔伏，難唔難讀？

overall 89%得B+ 自己諗

有CB2201-C01同埋CB2500-L02 求CB2201-C02同埋CB2500-L10

我都係想換CB2500 L10
我有L04

想講未開始都已經full左

+1

17374想換10360 有無人有

有冇人reg到星期一/星期三french1可以同我交換星期二french 1
留tg比我呀唔該晒你

想知被paper add drop係咪一定要有特別原因
純粹想改時間係咪唔會批

出左grade

8/1先開始出wor ching

試下講多兩句?
咩course出左?
係邊度睇?

shitty冇可能2月1號都未必出到

係呀
fail個d優先出架
happy new year

我屌你老母呀

係一定要特別原因
除非你改時間背後都係有特別原因

可唔可以作啲特別原因
使唔使提供證明？

應該要證明啦如果唔係個個申請，仲得了既
有師兄試過paper add drop fail左。好難先得

final sem 你要我用新嘢搏？
除非你cut 咗舊果個啦

4號個section d ge科會唔會加多d位？

屌原來可以用舊system reg仆街reg唔到科ge grad唔到

有冇人reg 到personal finance?

唉是但reg左科正正常常既GE算,Reg不撚到最想讀果科,

但可以如期畢業,所以收貨

試下paper add drop 話要grad

求其reg左科ge, paper add drop最想讀果科得唔得?

試下囉 唔得咪算

有冇人知exchange個到，ielts可唔可以後補？

我想問Ais簡Stream係幾時簡

誠意收購 GE1226 Youth in a Changing Society

office幾時開番？

依加唔係仲有位咩？

想問各位ching city嘅e&f定bom好d？

shitty咩科都冇分别

冇底讀German 1會唔會比人屈
唔reg唔夠cred揀major

AS?

直升機

咩意思？

服服服服服？

有冇人知今日交add drop form有冇人收

GE area 1揀咩好

GE1101
真心超好讀

1137唔錯

好似搶唔到ge啲人都係用新系統？

dllm新系統鳩等咗5分鐘
之後用翻舊嗰個5秒搞掂
屌

秒速full撚咗

新手yr one想問吓喺呢度load左好耐係咪正常

用舊系統啦 新嗰個垃鳩圾

收到巴打 但我year one唔知咩係舊系統可否指點

新system轉圈轉足半粒鐘變waitlist

舊system秒reg 再調時間都係暢通無阻

IS4335 data viusalization伏唔伏
Final sem ticket1點reg cls 其他冇撚哂 得返呢科唔係grad唔撚到

逐個cm負皮個條友仆街含撚死啦屌

黎緊開新post不如考慮#1整句
負皮撚與狗不得進入

出grade未

8號

新系統下面 灰左嘅部分

見到喇謝救星

好似一年前入post已經有人逐個cm負評點解條友可以咁得閒

仲要係成個校園台都負評

有冇人知
SDSC1001 Introduction to data science
難唔難讀？

收唔收到風hall 幾時開放比visitor入

應該semB就要開
唔係d nds屋企人點幫佢搬呵

Year 1 冇讀到ge 係咪都揀到major
Reg唔到想讀嗰啲

有無人知apply 左d campus work多數幾時先知得唔得？係咪要起碼過左份野既closing date先知？

Eap 1係咪好少人攞到B
通常都要讀埋eap2?

比呢科搞到唔知個timetable點改好
又唔早啲出grade

唔係要b+? B都ok?

我都比呢科搞到個timetable 好核突，但轉時間又麻煩

有，我個frd幾年前ee year1 gpa 得1.7 以下，轉咗去ppp過三
interview個陣記得扮死狗講到自己真係讀得好唔掂，再讀落去會quit u，求佢俾你轉過去。我個frd嗰時dse英交有4，可能係其中一個轉到過去嘅原因

通常幾日就知
利申 做過十份八份

想問下你地會個 suggest個份嘢Reg科

定自己揀

咁即係GPA正正常常嘅就難啲轉科？

thx ching, 見有排先closing date但又見到其他工想apply, 唔想鳩下鳩下咁等咁耐最尾miss晒
btw 你會apply左1份知result先定同時apply幾份？

intro course難得去邊啊

都可以咁講，一係你要gpa差到貼地，一係你gpa過三，如果中中挺挺就難啲轉

有冇人reg左final project 點解6credits 但sem a會變excluded 0 credits

面試係咪應該講自己點解轉呢科

但係感覺會唔會冇GPA差到貼地話自己要quit u啲人咁有需要 所以比爛GPA嘅人先

因為政政嗰邊年中都收唔少爛gpa ee 仔，佢哋都知ee 係水泡科好多人都格硬入去讀搞到咁。
所以佢哋都會傾向幫啲英文唔錯嘅ee 仔轉科。
最緊要都係喺interview嗰時求情等佢哋俾機會你轉過去

你year幾先，如果轉唔到可以考慮吓re jupas

你要sure你讀夠credit,唔夠佢可能唔俾你first round

一次過apply曬有興趣嘅
有好多其實可能已經請到人無close 到個post
而且好多都要interview 同夾返工時間
所以報多幾份佢俾timeslot你先算啦

消息：又一城將於1月16日重開 11月12日遭破壞後關閉至今

ok thank you ching

今次GPA過硬3 咁我咪實仆街

year 1
轉唔到再re jupas 就浪費多年了

英文冇4 但努力操番 (背生字 記句式)
上到嚟 越嚟越後悔自己英文失手

介唔介意問下兄師 第一次係轉咩同而家讀咩

今次GPA都一定過到3 ge 聽完其他巴打講野好似仲輸蝕

好 唔該曬

city啲prof都好人嘅，你interview in 好啲都有機嘅可以喺轉之前sd email去你想轉個科嘅department head同佢講吓你個case, 問吓佢哋意見。
同埋最緊要做好plan b 準備，睇多幾個major

想請問有無ching放GE2134🙏🏻
critical and creative thinking
waitlist第一個🙏🏻

有人放自然派畀你架啦，唔使問嘅

驚完全無人放所以好急

一個兩個放肯定有嘅 不過開sem後啦 唔使急

有冇人讀過ge2133 The Life and Times of the English Language伏唔伏？

有B好似會提早通知你

如果純粹同departments head講覺得自己適合想轉個科返多啲
係咪冇乜機？

應該講吓自己依家讀依科有咩difficulties，之後講點解想轉嗰科，扮吓慘咁咩都試吓先啦

有無人ge2412 讀tiff pang 嘅tutorial? 想換timeslot?

到宜家都無通知係咪收得皮

想請問有無ching放GE 1011？排緊waitlist

睇嚟我都收得皮

年經
有無人係學校洗過牙，覺得點

Li lin cciv好唔好

final year jj reg咗依科
遲咗reg得返依個睇落似正常

以往係12月就有信 今年特別d唔清楚有無變

之前試過，有d痛但覺得洗得好仔細

係唔係要去約時間check 之後先再約洗牙 分兩次咁？

Yes!

認同
洗得好仔細但洗完痛痛地，流dd牙血咁
仲會教你點擦牙

上個sem讀完
伏就唔係好伏，但上堂要專心少少jot notes，之後每星期要交份200字既learning portfolio

好似好多workload靚唔靚grade?

On9一問 GE2412 A01即係咩 無時間表顯示嘅?

GE 2410 English for engine
John Wong 好唔好架？
Killer?

兩個負評即係好伏？

冇記錯英文 GE A01 係比系統分係咪 pre-reg
舊 system 應該有寫明

CB2201 operations management想用C01換C02有意留tg

請問reg 科system 點轉返去舊system
搵唔到個制

灰色字
Or
右上角search add...

睇下每個禮拜200字既asm對你黎講負擔重唔重

個200字其實都係叫你概括個個week既lecture重點+少少類似延伸部分咁，只要上堂有聽有jot notes都唔會爛既

佢有兩個lecturer，頭5個week係個鬼佬，打後係個女既大陸人(?)，佢地會係佢地教既咁多個week裡面抽一份learning portfolio出黎計分，而你係唔知佢會抽邊份既所以都幾撞手神

之後去到尾會有個group prj同test，grp prj除返開每個人平均都係負責2-300字，至於難唔難就睇你搶唔搶到啱自己心水既topic

So far個grade都一般般唔上唔落咁

如果搵到人互相調班 係唔係send email去department度調？

星期六有冇人收add drop form

唔知酒精搓手液機同外科口罩洗唔洗幾千萬呢

呢個時勢真係做一篇都唔想

Shit姐係冇得走堂, 仲要9點堂
希望waitlist入到想讀果科

幾時先派GRADE

睇咩department
但是有9成department 都唔開門

放mail box咪得

求放cs2311 LA1 薄酬

chinese art易唔易讀?

有冇人知cmc 四樓啲printer有冇開
要返去交嘢

聽朝邊科出grade先好似CB一向最早?

聽日幾點開始出grade

degree work偷跑大法係咪又出現?

12點上去望下

12 邊度有起碼都3點

以往係分幾個timeslot 出
無記錯好似係9點 12點 3點

讀左5年都未見過有 定係我唔識睇？

出了出了打丁出了

dllm

舊生想問ARRO開返??

說好的偷跑呢

今晚訓唔著

我上次有喎

通常ma偷跑

係咪睇degree works 個last audit
我見到係1月2
姐係今日唔會有grade 出？

有冇人已經收到通知唔洗讀ELB

OUer come

degree work已偷跑

有咩

我讀嗰五科全部出哂

係會show埋grade?

ys 讀左咁耐都未試過咁準時

MA 出左成績 定咩 ？
我部分科目出左
有冇人同我一樣 未出曬？

全NA

GE2412出左

GE B+

轉左p/f 連d asm咩分都唔知

好奇phy會唔會闔球A

Asm 幾多%

6科出曬 爛到仆街

只計功課 人人>95%不是夢

學校用得printer未

Ace都出左grade,奇蹟

岩岩睇未出wor

Degree works 3科全部出晒

咁快手 奇蹟

出左grade， 全部p

phy1201係咪真係個個A+

全pass打和完場

有科F咗

PPPPPA- 成功保住個3

有無人可以讓14616 SA1 MGT4307 people and HR analytics？價錢可議

其實咁樣係咪會癲list

Dean list 起碼計12 cred

想問mkt4637 event marketing 伏唔伏？難唔難拎靚grade？exam有無open book？

吊 後悔有啲科冇轉
攞90分都可以得B dklm

瞓醒一睇就出晒gradecs department今次竟然咁快手

我又係攞9成得個b-

有冇ching知道 AIS course通常等幾耐先出grade？

咩科

都唔知係系統有問題 定太多人太高分
80幾 90%都係得B/ 俾B-都夠膽死
總之就dklm!!! 有兩三科都係咁 學校今次放grade害死人

有冇人知cciv 幾時出

全部in progress dllm

人院一科都冇

Bms一科都無

唔係咁俾grade既話就人人a range 所以都冇計啦

MA2177 100%計晒mid term
我98/100都係得A

唔洗exam仲要分開出 department 屌你老母咩

係，我有科都係98/100但得A

Gpa過3了

唔好提

人院未出grade

同埋文科通常幾時出grade?

CGPA得3.5x，以為自己會再高啲
有科拎九成半都無A+

GE是為拉低人grade而存在

人院等2日半起跳， 7個sem都係咁， 不解釋

LT以前第1日架 EN第2日都出

等咁耐

LT撚留名

人院MA科仲未有

上sem好似快少少 但都好似要一日半到

Chem 呢屌

有排等丫巴打
我地仲有啲practical exam 未考嘅幾個course 啲grade 唔會出住

姐係有人100/100

SS表示例遲

RIP

點解唔可以講定一個時間一次過出
要On99咁不斷check

Cciv幾時出

cciv不嬲遲放心

Here is Shitty

其實paper add drop 要點做？
要係網上填完份form 再交去想add個科既department就得
如果我想paper add個科取代依家reg咗個科嘅話add唔到會唔會照幫我drop？

你要預夠cre同留翻個時間俾嗰一科
paper add就只係幫你add
唔會幫你做extra嘢
如果冇位佢會睇下加唔加位俾你
成唔成功都會收倒email

有冇ching知道九龍塘MTR咩出口返shitty最快(if又一城下星期四之前未開)

C1/ H

C1 出行翻上去達之路

C1

屌A＋咁好

我都等緊

屌等我仲以為八十幾已經好多
利申攞B已經好滿足

利申返：midtern抄隔嚟

宜家要去邊睇timetable

EAP仲未出

Log into AIMS from CityU homepage.
Click "Course Registration" menu.
Under "Registration Self-Service - Banner 9", click "Main Menu for Web Add/Drop".
Click "View Registration Information".
Select the appropriate term.
Click the "Schedule Details" tab to display details of your class schedule.

我search schedule

哩個勁唔方便，冇得好似舊timetable咁一張圖睇埋邊個課室 跟住可以cap低做lockscreen

有B or above已經收曬email喇

我想問下EAP既同學仔揀科果陣揀唔揀到University English?

Is2505 想收L02 14017

download cityu aims 個app

ma1200出左

A+左

正常，本身就係ma1300嘅閹割版黎

Major出咗
差GE了了

辣殺pol肯出未

PED1305 pass咗

我想知咩人先pass唔到。。 小學級計數

有無人知GE幾時出

如果外語嗰啲科fail咗有冇得appeal...

係唔係9點仲出一批

goop有人話打左去dept問staff
佢哋話要下個禮拜先出

你點解會fail

大把辣殺唔過
利申 辣殺

CB2300 有無人出左？

on99走去讀外語點知B撚咗
早知轉pass fail算

痴線
midterm+asg都接近滿分
加埋95.7% 都係得A拎唔到A+

你滿分=個個都滿分

拉curve

條curve會唔會計埋p/f既人

應該唔計 所以先拉到咁高

咁多人都係咁今個sem
害死人呀city

有冇人個course有additional assessment

有幾痴線你自己都識講係接近滿分啦 今個sem咁玩法 喺你之上既大有人在 俾個A你好正常啫

90%以下果d全部轉哂p/f，得返d90-100%既鬥拉curve

2019 Exam:

Q1 Apply p/f ?

Yes
No

我城教我地做人道理 踏實做人會爛grade 走精面或成最大贏家
利申：五科pf

想問下assignment啲分邊到睇？
我入canvas㩒assignment入去冇寫分
但出咗grade
所以想問下會唔會係第二度睇

冇寫
咪冇lor
唔一定要show曬d 分出黎

未必有，再唔係check下email

屌，害死人

班人原本係俾我地呢啲高分嘅拉curve用
點知個個轉晒P/F
屌有兩科科明明應該A-都谷住要變B+

有科98%得A-

係咪啲人轉撚走晒
問過TA得2條友個分高過我
即係成個course百幾人得兩個A+?

即係原本有信心唔使拉curve果啲都係本身對自己個分有信心果班
班垃圾就轉晒P/F，搞到個pool入面得返啲高分嘅
拉出黎個分勁肉酸

A+少係正常 因為A+ 好似個prof要寫文
有d科直頭A+都唔俾

但係98%A-係咩玩法
早知唔俾d ans 班友啦

Thx
其實都係想知自己衰咩等下次可以改善

再讀多次同一個course?

人院係唔係個個都拎幾個A？

弱肉強食
以為佢都係跟番大圍咁出grade
原來係扣左pf班人先拉curve
姐係唔鼓勵學生精益求精啦

啲GE科係唔係要攬住個grade過世
仲未肯出

management仲未出

英文系捨得出未

等咗勁耐

IS你肯出未

Im都未

咁多人都爛gpa
有幾多人都係今次 p/f 制度下嘅gpa犠牲者
真係多得今次停課 cut exam 拉curve 唔少

會

Goop個個話自己好多A喎

IS出grade慢過蝸牛

咁咪要等到新年後先出 grade?
點解唔出啲唔使 practical exam 嘅科先

出左人院

goop真係平行世界嚟 個撚個都A+

Pol出埋

Is清明先出？

2日半出grade, 7個sem都係咁，其實都幾準時

仲有三科未出

早知英文轉P/F啦

低過mean 1分都得b- 😵

咩grade

4.5

屌， 仲係一科都未有

P/F 救咗我一命，同組人最高分得b，仲話自己midterm 9成分a硬

想問下cgpa係點計
利申year1

85% 得B 嗚啊啊阿啊

2個sem加埋除2

IS 你腎虧?出啲唔出啲

好後悔
早知轉P/F

轉走一科我就可以爆4

出左
不過
屌你老母何明亮

都可以咁講
得hemat 同Histo 未出grade, 佢地仲有practical exam 要考
仲要係一開sem就考

五科p/f 3科
淨低兩科A+
Sem Gpa變4.3

Dean list計唔計埋p咗嗰科嘅成績？

應該最少要四科用letter grading先上到
如果唔係我一科A其餘轉晒P/F都上到啦

goop好似有人話會計埋

下唔係一個dept全部科一齊出架咩

會將p左既科轉返做letter grade 乘返個Sgpa 考慮埋係唔係都>=3.7

係鬼咩, 我啲friend嘅IS科就出曬, 我就一科都未有

得嗰85% 俾個A你好冇

如果轉淨兩科A range係letter grade咁今個sem咪爆4
要揀major既咪贏撚晒

咁俾grade真係好唔公平喎

我都想知係點計咁揀major真係超唔公平

40% cut off會唔會變咗3.7 up
揀major真係極度唔公平喎 比佢哋贏撚晒

玩pass fail九成科呃4.0有乜用
sem b後 cumulative gpa仲有4先算

冇4都比sem A拉高咗啦(?)
利申yr1唔知cgpa點計

(Grade x Cred )/total cred

咁cgpa冇4都會比sem a拉高咗啦
揀major咁樣都有著數

今日唔知聽日事
可能sem b又有p f玩

依家又長城 又打算裝閘機

分分鐘核爆都繼續考試

何明亮真係killer黎
屌佢 我c左都唔知自己衰乜

secrets個兩單緋聞有幾多成係真

94%但B+

Prof個姓係咪X開頭

無嘢了，我以為TA同Prof
自膠sor

上面話癲s list會睇埋 P/F 前 grade
揀major應該都會睇埋掛 驚比人屈咪問問department囉

discrete math?

Is

巴打咩course 咁慘

求:

CGE12311 Cultural Neighbours - China, Japan and Korea
CRN: 15079 CC1

有興趣可以留comment 我好快會contact你

酬金私聊
萬分感激!!!"

有冇人知如果爆3credits 要俾幾多錢city

3180乘3

加咁多

唔洗比 利申爆過
爆6先要比

你去錯post
[UOW/CCCU] 伍倫貢學院/城大專上學院 2019 討論區(2)

想問讀Summer sem 會唔會冇咁好grade

其實點會有人肯俾錢叫人放time slot出黎?
戇鳩?
直接入去sit堂咪得

利申 科科pre-reg完都唔撚想改，咩time slot啱就自己走咗上去

Project分組唔係要同一個time slot咩

我地可以任組

98%都係A-呀

冇派過assignment嘅分俾我

City aims 到嗰啲工係咪有糧出架？
見佢冇寫人工

因為劃一人工

Ching 知唔知有幾多

好似52

有冇人知幾時hall比返訪客入

poly 2年前已經70，而家可能已經75
52除非真係超級hea唔係就出去搵喇，
浪費時間

點解我仲未有grade

成啦⋯ 係咪我無溫書太耐 定點
Course code 係咩？

死*

有冇人挑戰area1嘅one country two systems?

CB2500有冇人組隊

收到City material eng offer
呢科係咪真係冇出路？

不如你講下依家咩科有出路

我想啊 不過驚exam仆街

我都想，不過驚exam pk

我想問13 醫有無得指定醫生？

巴打bms人？yr幾？

fm 想問下summer term可以讀d乜? 定係只係比d人去exchange?

今個 sem 好多科都派 grade 咁

你up 乜
本身就會派grade

問者先答
利申：係

ge or retake

Year 4 ching so sad
Medical Viro 攞咗你個Dean List

不過唔係講笑，Dean List 又如何

Yr 2, 師兄嗎？

想問下section TAD即係點

又一城唔開
有冇人知道點樣
九龍塘入shitty

試新開嘅Ge 好係咪好易爛grade

h 出 達之路神獸 落樓梯

C1出 轉右直上

H出 上樓梯 向右手邊
有條達之路神獸斜路
右手邊圍板 過馬路到

thx

已經想走堂了

有無人讀過LT2306 Appreciating written text? 想知伏唔伏thanks

我都reg咗 希望正常

求放ge1137 movie and psycho
Waitinglist排緊第4

tg

做咩

黎緊諗住放movie & psy

點解既

有冇去過exchange ching知出發之前(重有一個月)重有咩exchange funding可以申請？

小弟今個sem去亞洲 但得萬幾銀
見到其他人都有兩三萬 四萬都有
真係唔想問屋企人攞 但自己積蓄又唔多

C1 快d定h出口？

你放左咪比wait list第一個囉

City附近有冇邊啲黃店餐廳
Ac2 係咪都係大家樂？

「自校方宣布停課後，不少學生都有對學費安排的疑問。為了解開困擾，日前本報記者去信校務處詢問相關問題。而今天校方亦給予我們一個確實答案，指出停課皆因考慮到師生的安全，而且在停課後有提供充足的網上資源予學生自習，因此並不會退還有關學費。」 (source: 香港城市大學學生會編輯委員會FB)

認真既
想知道有幾多位巴絲
係學校宣佈提早完sem之後收到某course既lecture material?

我唔係自學撚 唔稀罕佢俾唔俾任何materal
只係認為 既然校方認為有提供充足的網上資源予學生自習
咁就應該係佢要提供 但係我讀唔讀啲自學野係我既選擇
我自己果個sem讀4科 全部都停課後就停課
完全冇所謂既充足的網上資源

如果大部份人其實都係收唔到網上資源
其實我地係好大理據去要求退還學費

我諗大家都唔想白白浪費左啲錢俾一個咁既大學？

唔係喎 佢當初決定sem全停嘅時候係講到明連online lecture都唔會有

講咩有網上資源呀

Dear Students and Colleagues:

Given the unprecedented escalation of unrest and the damage it has caused to our campus, CityU will proceed with the following special arrangements for the remainder of the Semester A.

1.November 15, 2019 will be the last day of the teaching period. There will be no further classes, including face-to-face or online teaching (i.e., no further video lectures on Canvas) during Semester A 2019/20.
2.The remainder of the semester will be reserved for assignment completion and the assessment period.
3.Teaching staff will, as much as possible, maintain the continuous assessment (assignment) arrangements. For assignments that previously required in-class presentations or similar activities, alternate completion mechanisms will be announced by course teachers.
4.There will be no final examinations. Course leaders may either waive the final examination and base the course grade on continuous assessment alone, or may arrange for an additional assessment task in lieu of the final examination. Course leaders will inform students of the arrangements as soon as possible. Assessments will only cover content from the teaching period spanning September 2 to November 15, 2019.
5.Course leaders are encouraged to upload additional, supplementary teaching materials and to provide online advice as feasible.
6.Students will receive full credit for courses taken this semester, if they successfully complete the assessment tasks.
7.Semester transcripts will be issued to students as per regular procedure.

University Announcement: Exceptional Arrangements for the Remainder of the Semester A (11/14/2019 2:51PM)

我專登搵番封email去望一眼
校方亦都可以話第5點已經講左會提供
但事實係點
就要睇大家係唔係真係冇收過

最少都有sef sse啦 夾埋得萬幾

AC2係Compass Group (好似係

火影跑呢？

師兄呢個sem我地好似有兩科一齊上

我知

呢科好讀
Workload細又易拎A range

sse係咪攞政府錢先有

想問下你practical exam嘢，未考過

有攞入息審查grant loan就有

哦，點contact?
但想講practical exam 真好易
但唔好問hemat, 我地都未考

咪係囉要攞政府錢先有sse...
得sef 一萬銀都唔知點生存去exchange
未出發都已經使一筆
同問有冇人知宜家先有咩funding可以申請
唔係真係食老本

請問 GE2412 eng for soc sci 今日係咪無堂？ canvas 入面乜file都未有...

你department應該都會有scholarship架？
我之前係出發前早幾個月申請

輕輕一推 想了解下大家既情況

我去北歐都係得SEF 兩萬幾咋
仲要F 左一科所以攞得70%錢

upload晒啲slide囉
邊撚度有extra material

有幾科連slide都冇up齊

但小弟唔係政府資助受惠人
政府資助exchange唔使錢
咁即係叫我哋一班冇攞政府錢嘅人食得屎
窮又未叫窮 又唔係有錢
最慘就係我哋呢啲夾心階層
樣樣都出自己錢

食lunch可以去邊食 ac 123都藍

想問點check waiting list 排緊第幾？

等撚左6日都未出grade 成個dept係咪死撚左已經只係b2 level course

Grove??

ac2都係？

ac2 藍咩？

藍又點啊 今日咪又係好多人去食 晒氣

Detail schedule入面

多謝8位善長人翁放GE1137出黎

Grove藍架

Exchange有咩地方推薦

Btw 有冇ching知點reg訪客入去？
定依家除左city學生之外冇人入到city？

你地上堂前我俾左你同班同學啲資料
但tg就, 都唔方便。上堂先再睇見唔見倒我？

Practical exam係望住你做定唔理你點做最後做到份worksheet就得？使唔使交slide?

如果CGPA得2.7 CB Exchange有interview 咁仲會唔會有可能有offer?

巡邏, 當然要KO份WS
Slide 要交 考試常理

頭choice熱門地方?
如果冷門d / 亞洲地方 都有機
報埋i level 多個機會
有得in就in左先 起碼俾人睇到你英文正常無問題

Cb 你一定要2.8 先得，我summer個陣問過個head女人嚟

有冇人可以講下CB exchange interview 會問咩

原本3.x 上個sem無上過堂同交asg，點知F咗3科，gpa變2.5

有無師兄有bus stat 同 micro econ 既題目/卷比細佬操下題目...
上個sem gpa 得2.8...想趁呢兩科似有得操勤力d追翻gpa

tg:

好人有好報！

又一城幾時開番

I level難定Cb難有offer?

我見過人2.75有in都有offer

我想問城大宜家仲有無開
入到去？

Offer去邊到

想問下textbook連埋code除咗藍店bookstore仲有冇其他地方有得賣

其實CB個exchange interview影響大唔大🤔

Japan

有冇人打過去CB angie cheung度
唔知點解打唔通

Email 佢好d

AC2冇燒味概第二日
Miss佢

poly 70
真cu: 55
bu: max 60幾70

兩個cu都係winner

City邊度有得book洗牙，楊仲儀保建中心？

報Exchange 唔係冇interview 嘅咩？
另外其實嗰3個level有咩分別
有冇得唔搵tutor consult直接報？

如果想重睇一次個grade
除咗send email畀lecturer 仲有咩要做？

求放how your brain works

[極嚴重] 城大支那學生會搵緊人去武漢做義工

有無人知AIS2801走唔走得堂，佢話attendance只係佔10%，咁我如果走左大半會唔會影響成個分

聽日

想問下GE2402 會唔會第一堂分組
屋企有事返唔到第一堂驚返到去分晒組

放心,week2先會分組

其實如果想由ee轉去政政係咪定要DSE英文過4

I mean一定要4或以上

又讀bio又讀數, 掂至好呀女

星期二交咗add drop form都宜家canvas都冇顯示果科正唔正常

讀game theory 讀到懷疑人生

EN2801
易攞A- 得兩份paper要交 hea到爆
想攞A就好難 岩岩呢個sem得1個人有A

好難明 死背steps

我都係呢個女人教，上堂同notes都完全唔明，考試係死記，所以唔明但背曬就識做🤣

有無人知又一城開翻未？有無扶手電梯開？

又一城開翻 時光隧道未

有冇人知grade想申請appeal點搞？send email俾老師？有冇template

未

又一城開翻 ，時光隧道未

有冇人間hall突然冇咗網絡
之前冇試過 唔知router問題定city問題

唔知會唔會有人有興趣喺頭Post加啲交通內容

提下大家
城巴22(又一城 <> 郵輪碼頭) 設轉乘優惠
可以喺富豪東方酒店(或譽港灣)轉乘796C/796X往將軍澳 合共$7.9
22線30分鐘一班 所以其實只係適合九龍塘去將軍澳，掉轉會難就時間

另外去安達、安泰、寶達、油塘行去石硤尾搭214其實好似唔太遠

好可惜214係收工時段好難搭車
本身已經等15-20分鐘一架
點知等到又滿座
車頭已經企爆曬人
要再等第二架
不過佢好在可以係屋企樓下有站

Send email問老師拎細分
叫佢睇下有無出錯

收工時間石硤尾係難上車啲嘅
下次等緊車有時間可以email交通投訴組嘈下

試下有冇機會加車啦
或者有時你投訴完九巴嗰牌會開準時啲

之後又變返以前咁

少驚
本身Waitlist 依家入左

想問Exchange嘅interview好緊要？In得唔好係咪玩完？

CS3481同CS4386
二選一點揀

Ys 有得in=唔再睇gpa

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

ge area 3 有冇邊科係好grade?

Earthquake

好多nds, 記完腦結構仲要溫所有花樣既probability, 好彩上個sem唔洗考試, 唔係仆硬街
利申 D

ielts 得6有冇得去exchange

我覺得睇間U係咪講英文，譬如uk嗰啲咁一定要6.5 or above啦

點睇exchange host u 有咩course 揀？

22又一城逢15 45分

仲可以轉608 去港島東 有轉乘優惠

邊個逐個負皮咁得閒

可惜608只到西灣河
筲箕灣 柴灣返城大要罷鐵
都好唔方便

608 可以免費轉 8H 81 82 82x 85 682 A12（即係九龍塘去到小西灣都只係 $9.8）
不過坦白講 118 轉鐵時間上係吸引好多

用118去skw有點...

轉3次車$9.8
只看價錢都算吸引
多謝提供資料

有冇人知paper add drop會大概幾時覆

有冇人讀過POL3207/POL3120

大學班高層傾緊refund上學期部分學費

學生會唔帶頭做野既話就其實冇

巴打係咪reg左，有冇組可以加

Urgent既話2日都得

想問下去exchange的話IELTS係咪可以搞掂晒其他嘢後再補交

毒撚想問下仲有咩活動可以join識下人

冇讀過理科嘅話應唔應付到?

本質上Geog來的

以前讀過only

淨係睇吓graph，計吓震級，一兩條簡單公式
文科仔超啱讀

Technology and society

畢架山花園站唔講？
行落AC3都係13分鐘左右
住大西北 青衣 荃葵 沙田都有車到

大專優惠有未？

八大差暴大同我地無

咪係囉屌四蚊啊

而家去city 冇時光要點入？
借左書要還

btw買咗月票嘅我懶得行
搭2F落黃大仙轉返去

城大人個fb咪有交通資訊
你不如inbox個page 叫佢update下重好
好過你呢到有幾多同學接觸到

又一城行出去四不像入

公平咩
Bu都整咗部機喺度好耐喇

行上去攞命 冇月票都會咁做

似校方唔想做 依家連 IVE 都有機

你無錢嘅時候就唔會覺得攞命

睇下有冇個種決心

冇錢應該會搭黨鐵

真窮行去 BU 拍 $4 再經廣播道過龍翔道好過
不過唔知依家 BU 入唔入到

City有冇房可以練樂器？

BU部機放出面
唔駛過保安都拍到

係咪個個花都有？
我去過幾次拍 佢都話冇優惠可以攞嘅

負皮完未
咁叻自己寫po

1.9啦 屌你

花?

你幾時拍
因為最近佢改玩法

本身係 搭九巴>拍卡>慳$2
而家變成 搭九巴>拍卡>搭九巴>慳$4
或者 (之前無搭九巴)拍卡>搭九巴>慳$2

岩岩先reg左 pe堂想做gym 邊到上堂? 係咪要上4堂先有卡?

想問下係邊到reg 我係咁搵唔到

aims add PED1305 physical fitness

係course registration果到？

係 好似平時reg科咁add

只能type 5個characters

2510 好好咩 做咩咁想讀

上多堂唔想讀嘅話射比你